[1月新番]惡魔人Crybaby討論[全10話]

全10集已係Netflix上架

■STAFF
原作：永井豪「デビルマン」
監督：湯浅政明
脚本：大河内一楼
音楽：牛尾憲輔
キャラクターデザイン：倉島亜由美
デビルデザイン：押山清高
ラップ監修：KEN THE 390
色彩設計：橋本賢
美術監督：河野 羚
撮影監督：久野利和
編集：齋藤朱里
音響監督：木村絵理子
プロデューサー：新宅洋平・永井一巨
アニメーションプロデューサー：チェ・ウニョン
アニメーション制作：サイエンス SARU
Produced by Aniplex Inc.Dynamic Planning Inc.

■CAST
不動明：内山昂輝
飛鳥了：村瀬歩
牧村美樹：潘めぐみ
ミーコ：小清水亜美
シレーヌ：田中敦子
カイム：小山力也
長崎：津田健次郎
ワム：KEN THE 390
ガビ：木村昴
ククン：YOUNG DAIS
バボ：般若
ヒエ：AFRA

主題歌：電気グルーヴ「MAN HUMAN」
特別エンディング：卓球と旅人「今夜だけ」

OP

正

1

係lecture hall 大大聲播av

想問rap 係原創定漫畫都有

原創,漫畫係72年既,呢次動畫版將年代改左做而家

已經睇撚晒

睇哂

套野好痴線

之前睇完惡魔人vs009，再睇呢套畫風好唔習慣

留名得閒睇

毒液奶最後有得出場

睇緊
好正
好彩係戴耳機睇

留名待睇

好睇到癲

會唔會太勁

好湯淺風格

記住睇第6集嗰陣時自己一個睇 如果屋企人見到你會解釋唔到

好彩睇到第5集

多謝提醒

原來屌屎忽

好熱血第六集

路西法真係為阿蒙著想

屌你老味
龜背個集，邊隻版本都係咁核鳩突

點解字幕無旁白既

好撚屈g,睇到最尾一集喊左

田徑個大波妹，比惡魔附身後更加大波

果然有經典場面，美樹人頭串燒

可惜冇人睇

佢仲up緊啲ost
想搵第10集尾打交個陣個首

巴打係咪奶左野

侵侵真係忙
個頭先係犬屋敷出鏡呢度又黎

呢張海報好型

I'm a Devilman too

I applaud you for your courage

Miki

一路都冇睇過Devilman，睇完先知呢張海報嘅意思，原來佢inspire左咁多咁多新舊經典動漫。

無，好彩

正野

證明宜家呢d幾垃圾,求其又話上神台

畀細佬見到
佢嘆左口氣...
我同佢講真係好睇,佢話會試下睇下...

呢個版本個節奏怪怪地
睇原著漫畫啦, 劇情大致一樣但冇咁腐女向基情
四十幾年前已經有咁勁既黑暗劇情
永井豪畢生最高之作

好睇，結局有d sad

好耐無睇過咁特別既動畫

好睇,但睇完個心好唔舒服

煲緊隻ost 首buddy ryo

湯淺今次都好撚癲

呢個真
不過結局地球滅咗又重生？
可以重新黎過咁諗會好啲

Google violence jack 或者 devil lady 漫畫版
兩套都算係原作者續作, 不過差好多

Violence Jack 即係香港配音版既妖獸都市2
YouTube 下就知道幾咁過癮

Devil lady 同violence jack 係惡魔人結果之後既兩個唔相關故事, 漫畫人有晒兩套

你地覺得套動畫個故事好衝擊
其實都係四十幾年前既野, 不過宜家香港冇乜人識
如果你覺得老虛d 野好黑暗, 永井豪就真係俾到你真正既暴力世界

以正視聽先，張poster係一個插畫家監修，而且無問過以上作品原作者
之後好多漫畫家動畫人見到俾人擺上枱傻撚晒
黑執事作者直接話只係睇過惡魔人真人電影版

張野笑下就算

算唔算彩蛋

devil lady拖太長 前面有D單元完全對主線無用 但最尾扭橋個part唔錯

violence jack無睇

我都覺 有D情節無啦啦略過左(暴露完惡魔存在 下集開頭就有自警團 加一兩個scene講人類反應仲好

但作為改編已經唔錯 畫面同OST都好正

我早排睇完原作漫畫,鍾意crybady多啲
角色感情描寫豐富過原作
覺得改得差既地方係返去救美樹個part,原作個次序合理好多

BTW我覺得原作同呢套寫牧村一家人死都好痴線

情節深度都一般但好過癮, 永井豪畫到佢之前既名作人物又姦又殺

冇睇過原作 覺得呢套野真係幾有意思
無論係人定係惡魔 人心先係最重要

但個人覺得某幾part真係好強行sell色情同血腥
好似美子一邊啪啪啪一邊殺左個痴漢
最痴線係個痴漢死撚左仲要比佢繼續自動波

仲有個運動員 寫佢一次唔小心殺左佢個fd咪算囉
點撚解係都要寫佢係gay 同埋係屌緊屎眼個時殺左佢個fd
到底係原作 湯淺定係大河內冇食藥

原作無黑田美榭同幸田

我都覺得係
今次動畫對不動明嘅描寫比漫畫多咗
真係一隻crybaby
美樹嘅性格都比較令人接受
漫畫美樹可能時代問題
覺得有啲short short哋不太惹人憐愛

點解了變左撒旦之後會有波

因為撒旦本身雙性

睇到啦，原來佢都有提
點解要特登比埋條jer我睇

netflix一出就睇晒 好正
最後撒旦係咪都係同了同一個男性聲優配?

睇左暴力傑克,出s2應該都係出女惡魔人?
冇睇錯crybaby謝洛已經比不動明殺左

痴撚線，神番確定
我最鍾意反而係開頭好輕描淡寫咁講食肉到之後細路嗰幕，震撼到不得了

最尾串燒果part

好正

係咪因為始終都係舊漫畫
好撚好睇但都唔係好多人討論

我覺得係因為呢套冇咩老番網有up上去比人線上睇

netflix一個月都唔係好貴姐
仲有免費一個月試用 剩係睇呢套都抵

最後個集最尾個首bgm
不過我都係鍾意上面位巴打貼個首多d

得閒清下經典作品，之前睇漫畫我睇到佢結合同打頭幾次惡魔就停左，太冇耐性覺得情節都唔係咁吸引到我
然後最近見到出左動畫同評價好就決定再試多次，今次冇令人失望
特別係轉左動畫同因時代修改反而令我易入口左
音樂，同幾幕幻想嘅畫面真係非常非常好

Btw第9集如果我係主角一定放棄人類，由佢地自生自滅

剩係睇過漫畫 女主有冇死？ 如果有
係唔係都係漫畫咁死？

係, 撒旦把聲先係佢平時把聲

見到咁多人吹奏 見10集咁少 就睇左

:
d歌好難聽
畫面成日黑到唔知睇緊乜9
gay佬畫風

:
成日有d扑野畫面
見到d mk仔落club 比人殺哂 好爽

整體都ok好睇 不過好似吹大左

有

類似

好撚慘 諗緊睇唔睇 不過睇佢 不如睇返舊版好過

呢個應該係主因，平時睇開個d都搵唔到呢套

做劇本果個大河內一樓好出名WO

出名爛

用呢套嗰尺度去重拍Devil Lady 有冇得諗？

如果跟番漫畫唔魔改,最後部份果part應該會俾好多人屌到pk

不動明同撒旦聯手同上帝打扙？

湯淺style

正常發揮

睇多啲湯淺政明啦，真係可以打開對動畫嘅既定框框

呢兩日係netflix到睇哂
痴撚線 由第一集尾開始黎料
之後就停唔到 劇情黑暗到仆街
女主一家既死真係
細佬食老母個下 有鋼鍊合成獸種感覺
兩個美樹都死得好震撼
最後撒旦話終於明白明細個個時個返說話真係
首尾呼應 近幾年都未睇過咁神既作品
一氣呵成。就算寄生獸都完全比唔上

神之軍團最後清場

班神真係好撚鳩屎

寄生獸冇咁大climax，但勝在功力夠動畫表現穩打穩陣，最記得係個sense到寄生獸既女仔比人殺個幕同泉比另一隻寄生獸追然後泉用鐵通反擊個幕，寄生獸真係唔錯
以前既漫畫真係有好多位令你睇完會思考

暫時呢幾年既作品
係巨人同鋼鍊先比到呢種感覺我

原來地球曾經是由惡魔支配，但神卻因惡魔的醜陋打算把地球毀掉，反對這項計劃的撒旦與惡魔共同戰鬥並取得了勝利，為了迎戰開始了長眠。但當惡魔族醒來後發現地球被人類支配著，撒旦無法原諒玷污了美麗地球的人類。但是，到最後撒旦發現自己對人類做的事和以前神對惡魔做的事是一樣的。

上維基睇
原來咁有意思

劇情大綱都係跟返原作, 唔覺出事